識人26歲靠自己買樓

我朋友(女)22歲HKU BA畢業
做保險
平均月入六萬
4年就儲到首期
買到500幾呎嘅單位…
男朋友/屋企人完全冇出過錢
保險業真係咁筍?

個別例子

床單

唔出奇

做得勁既好快升上去
成班人跟你搵食

我都識個25歲做保險
月入7萬
但平均月入5萬左右
買左樓

有人脈+際遇
你根本已經唔洗點做
條TEAM對落十幾人
你全部有得抽

廣東人做雞有特別多的方法

人哋放工做雞你唔知姐

lm

人地有老闆養 又話你知？ 柒少陣啦

識人年年mdrt

係咁換朋友

有學識既雞先好屌呀

讀咁撚多書出到來都係俾我屌

開床單

廿五有自己樓
不過係好彩

睇你老豆老母咩background啦
識人22歲畢業
一入已經係COT
就算有潛質都唔會一入就做到啦
睇background，唔使聽人鳩噏

識人16歲開始做雞
23歲已上車

大把人做靠commission既工好後生上到車
係唔係人人有本事做到

要有家底

有錢人張單同你窮柒頭差幾遠你知唔知

過唔到stress test
同埋做保險班人唔會依家買樓....

利申：有fd情況類似

見過唔少咁既人
跑兩三年數夠比首期之後搵份back office

識人一出世老豆買比佢

我有個朋友一入去個uncle就簽左張2億單
一年未夠簽左超過人一世嘅總額

識人月入一百萬
幾個月可以買樓

月球人

識人老豆老母有米,老豆係佢初中時就買左層樓俾佢收租

有人一間鋪收租一個月都幾百萬啦

開床單實搵得多架

同做雞 做PTGF冇咩分別 都多錢啦

識人一出世已經有樓做禮物

有人未打過工已經有兩層樓收租

床單
唔好咁天真

樓主想扑佢都可以同佢提下想買保險

個個都係識人乜乜乜

識個朋友22歲畢業
做咗4年雞就儲到首期

想拉你做下線就咩故事都講到
如果唔係富二代，撚過到stress test

識人一出世有幾層樓

識個潮州佬, 穿膠花做左首富

不過佢唔識我

識人做it而家身家幾百億

你貼佢個樣出黎比大家睇下，就知係咪憑實力

Kong U 商科grad
22歲 又後生 大把努力，青春
使唔使靠床單呀？

個個都識人搵幾多幾多
你估人地同你有親咩
人唔笑狗都吠

第N屆連登吹水大會

Chicken.

BA = Bachelor of Art.
BBA = Bachelor of Business Admin

就係後生青春先有床單做

個女仔真係好好，肯擔起頭家

點解唔使，搵錢啫

未係 條友on99

咁炒股都可以發達架姐